頭先搭小巴聽到坐前面個港女話佢一年用幾萬蚊搭的士

問佢男朋友應唔應該買返架車代步好
你哋女朋友有無咁大洗

養車其實仲貴，齋泊車一年都幾萬

其實住遠少少一年搭公共交通都起碼萬幾

你住深圳定馬交？

養車10萬up 一年

咁痴線
我以為我一個月用千幾蚊 一年過萬已經好多
利申 call黃的

我係唔知原來啲女出入搭的士代步
計返條數
的士錢一年都成十萬姐

我聽到都打個突
條女係果啲咩名牌既港女
佢話出入都搭的士
日日都搭
淨係的士錢都十萬一年

養車咪仲撚貴
泊D垃圾爛地都成兩千幾

大西北出港島一日來回40幾蚊有幾出奇？

一年返250日工已經過萬，未計你平時出街嘅交通費

計呢個距離 的士起碼十萬

你地錯晒重點
條女搭的士係自費
條仔買車養車係條仔自費
條女就每月洗少幾萬

你計返一個月三四千其實唔係好誇張

做咩話我

好多咩，我識d 中學生，日日Uber 啦

佢都傻既
我係佢條仔老閪都唔柒買
姐係將嗰幾萬蚊變左係我俾之餘仲要係隨傳隨到？

唔講唔覺 條數好大...

的士一定平過渣車，仲可以邊度停都得
停車場 最小3000個月
油錢最小都 1000，仲有得閒食下牛肉乾，出街泊車錢
呢度都5萬
保養都唔知點計好